(期待下輯, 祝福小田) 流行經典50年21

繼續

我真係擔心小田唔得
個氣氛極度古怪

小田

無事概

小田哥咩事

連續兩星期做小田
希望下集之前唔會傳出咩壞消息

係都東張先

呢排真係好灰，唔想再聽到有人出事

lm

之後有得做 轉左胡風 fat 胡仔同家燕,小田走

小田得概會出返黎

江希文

今晚冇人睇

其實數學王子算唱得幾好

係首歌本身難聽定個人嘅問題

好撚難聽

首歌本身好好聽喎

唱到就死咁

台風jm9

佢唱歌同佢D數學都係咁勁

小田哥肺炎留院到依家？

熱刺的歌 忽爾靜了

小田哥有冇啲開心啲嘅歌

記得當年啱啱出呢首歌嗰陣，巴塞嚟香港，主辦方搞咗個歡迎晚會，陳奕迅表演呢首歌，好記得有個鏡頭影住伊度奧同細哨，悶到佢地幾乎瞓著

亂踢的波 省中面了
神仙 一聲鳩叫

底底

就嚟貼落條撚

那托定咸熱刺 不妙了

正常都瞓
呢首歌音樂部分咁撚悶

啲dancer好撚正

所有熱迷會走掉

安眠曲黎喎大佬，訓著係代表欣賞首歌

我就係想表達呢樣野
唔知點解會揀呢首 同期好似仲有裙下之臣 淘汰嗰啲

B個惡型惡look 驚得阿俊快哭
叫俊原是有罪 一巴贈你的臉

而家啲00後仲明唔明呢

我00年出世

屌

唱浮誇咪算
佢個時實carry到原key

王馨平

想屌的MILF

會唔會嚇親班球星

殭屍系列越唱越多

好難聽

聽到佢話唱愛債幾時還 叫左出黎
真係殭迷回憶

修哥

7x歲都咁精靈

有修哥做50年都變一百年

1932年

呢首都唱埋 仲以為黎小田過左身

唱到斷氣

修哥請受小弟一拜

由回歸唱到開埠

以為汪阿姐出山唱歌

87歲仲唱到成首仲想點？

譚炳文

88歲

張三豐把聲

係

李克勤呢

屌一定去聽返次修哥演唱會

串爆

隔離d屯公大媽

無忌呀

冇cd勤啲經典舞步嘅

開演唱會？

諗起個mv入面啲舞姿

下星期會見到小田

講到小田香咗咁

原來唔係小田紀念特輯

永遠懷念

係囉，個個好似喊咁口

陳敏之兩粒眼屎好核突，或者係眼挑針

家燕小田兩個都唔做，所以先攪小田特輯。

真係以為黎小田死左

修哥搭敏之+鄭俊弘

報道指擔任音樂總監兼主持的黎小田早前患肺炎入院，現正休養，為了調理身體而決定離開節目，同時薛家燕則因為要應付下月巡演而請辭，據知節目將於7月3日作最後錄影，最後一集將於7月14日播出。

真？

真

連nancy走都唔講聲
得個solo time

下集有

走埋胡仔

家燕 胡仔最後一集

小田返生

小田翻生

之後冇得睇Nancy事業線

胡仔

唔搵澤仔唱

澤仔呢

Eason啲歌都挑戰

澤囝有新歌

唱得幾好喎

好過澤囝...但聽得出都係好辛苦
高音好硬爆

Wow~

胡仔告別唱

都係鍾意Eason把沙聲
聽落好有感情

有生之年會唔會見到Eason上去

幾時到狼來了

麻麻地
幸福~摩天輪

唱歌出身，唔會太差，除外陳x芝

好似降咗d key

楊千嬅果期真係有一堆正歌，又難得佢先唱倒果個feel, 有發生過、狼來了、煉金術、自由行

呢首野咁有月半小夜曲味既？

有個性
但唔鍾意

難聽到仆街

32?唔知以為42

難聽到柯受良都彈番起身

唔理佢唱功 性格 台下新聞
其實我覺得佢係香港近年演繹歌曲能力最強、唱歌最有感情嘅女歌手

我成日都覺得 佢同陳奕迅咁多電影拍 真係唔係偶然
呢一男一女演繹情感嘅能力 真係強過其他歌手
我覺得演戲同唱歌呢兩樣野都有關連

幾好聽喎
先自屌 無線新聞可恥

ok jai

又話OK仔死咗嘅

終於等到佢唱借來的美夢

屌...最尾先播

酒杯敲你頭 你阿媽話痛

鄭敬基係口花花嗰個？

嫻歌

因乜解究

死左好耐啦

請到陳慧嫻就正喇

始終都係陳慧嫻個版本最有味道

糖妹我都得

紅得到始終有原因既

agger

最尾果part隨時重要係最尾果個.....你好野

聽完終於可以去買送

雪

網絡女神阿雪

有黑c

唱得幾好wo

仲記得佢獎門人做d小姐

影佢啦影keyboard把撚

如若我可從頭 是否可不必再錯

麟伯呢

一擲千金

獎門人都有

37歲 真係唔似

陳慧嫻而家把聲都唔掂啦

睇落仲後生過阮兒, 但雪老5年

停不了的愛，強伯又一傑作

咪撚提佢啦條柒頭

獎門人應該無 飛埋黎做好身型過個洞個套

理性討論

好好聽

我係諗起你老婆.....

咁都要唱....屌你

以後無得睇小田了

Nancy

擺明小田唔係個集度 之前d片錄定

擺明係啦

而家肯定嘅係有下輯
修哥主持

一早知啦 同fat kayee

喺七仔見到牙Fred拎住新一輯嘅稿

推

修哥犀利

牙fred咁撚串

好想俾修哥強姦

燒D衣紙等於激勵 加D香燭先夠味

曾樂

今集有Gladys

咪你老母母

正

Gladys

屌
D 女聲............

曾樂彤對腳

個木偶哥好撚樣衰

能多益呢

咁細聲嘅

勁難聽

曾樂彤冇氣geh

唱緊和音？

鄭傻宏喺度high乜春…

仲差過廿年前k房質素

無野做
難得有節目

好撚難聽
無聲嘅唱到

真樂曈

好hea，一啲活力都無

曾樂彤定位係咪矮版連詩雅？

果兩個女咩人黎 好難聽

索

戴祖儀競爭者

提提大家 gladys出左歌 第二首

咁兩個都大鍋，依家tvb咁弱，佢地條路似糖妹，專做綜藝節目

似做外賣

你咁樣講好幾個都係做綜藝

kayee 樣腳波俱全表表者

胡仔做咩

呀Fred把聲幾掂

其實佢真係幾好J
但呢度好似唔受歡迎

見過真人 真人正

唱個方面佢係OK既
其他就

商天蛾太急

????

點止好J 係好很好J

7海健樂

娥姐

隔黎有車手

無咗nancy係到9up硬係爭咁D

8000轉兩米車

煒哥應該床上好淫

修哥窒下窒下，lag 機好唔慣

今晚jsg 書架 硬C kayee

修哥做主持
講野慢幾拍

今晚勁歌

其實我想包庇誰包庇誰 扼死了我又令我 重生需要誰需要誰
即時再喜歡仍然高攀不起

大隻佬

香港地

敏G幾時開金口

不用了 多謝

偷eason 歌

娥姐好撚勁

呢輯係咪下令封佢口

阿信

又呢首

mc jin呢

陳奐仁thin到

好撚尷尬

娥姐好似無夾過，乜都唔識咁就上台唱

但無可否認佢唱歌的確係有料

吻別的位置

好聽

條女

作曲再尾機d

吳卓呢

呀Fred做主持假撚到...

吳唱k表示: ...

搵返唱k 算把啦

視帝祥唱歌普通料

唱k屌打八戒

四奶奶，柴九

視帝祥咁多年仲未練好首歌, 明明唱黎唱去都係呢首

吳卓羲唱歌真係好好聽

牙fred連戲都唔撚交

人生有幾多個十年！

李錦聯振翅化紅蝴蝶

演技TVB内 top5 屎

唱得仲多過唱k, 就黎唱到以為佢先係原唱…

希望請到四大天王 修哥靠你

leon

牙Fred 振朗 坤哥 何廣沛
Tbb 四大小生

心型咀

修哥 老而獮堅

最索都係個二胡女

講咁耐都冇圖

煒哥不嬲好識做人，記得初入TTB時佢上下午個婦女節目做嘉賓，話自己成日睇無線。

kayee 上鏡係好老，影相就靚好多

美斯 勁歌有蔣祖曼提我？

有咩

蔓啦總之

今集古箏女好正

曼聯 12點

贏幾多球先有冠軍？

3

計得失？

大力推

黃誌賢

我帶著情意 一絲絲悽愴

Leon

阿海冇聲嘅喂

黎明d歌唔易

較到電視30度先聽到佢唱乜

展超

咁似停風

做返演員啦

演員仲衰wo

啲唱腔好似

扮完cool魔，想扮停風？

好似走左音

似咩

演又唔掂 唱又唔掂

小背心

終於有人正過dancers

我係淑女 你唔好屌我

兩個個款本身就係已經淑女同妖女既分別

小背心 淑女
kayan 妖女?

香港寫照

好撚難聽 收皮啦

呀Fred唱功被高估

牙fred

係難聽，不過作為超過22歲的香港人，一聽就心頭一酸

張震都上50年

林子善呀

得啦條問題個答案一定唔係B
因為佢係唱郭富城架

譚嘉儀個肚仔

thank thunder

牙修真係好撚勁
咁嘅年紀仲跳得

鄭俊泓=殘酷一叮克勤

仲跳起埋嗰下好嘢

死老

Milf

有無巴打知岩岩謝雷遠唱左個兩首叫咩名我miss左
有首歌詞有去也匆匆

淚的小雨 & 夜空

感激

乜識做戲既咩

嚟料

三五成群

好撚好正

不如請leon aaron 容祖兒都請到jacky andy 胡楓無理由唔得

唱腔扮城城

矮人特別唱得好聽？

呢啲唔叫唱

叫模仿

扮野節目？

憑文樂

即係李思捷式唱法啦

又幾撚似 之前D預告 我仲以為請到城城上黎唱

好做作下

似過李生

可以搵埋傻強一齊上去扮郭富城

阿雪

又珊

睇黎下集應該esprit,順便宣傳新劇

公開話自己唔係中國人
因住瀨野呀

多數係娛樂大家

我聽到出汗
太似了

佢搞到我要google佢個英文字
一時唔記得係果樣野

洪興揸fit大佬必

家儀姐又爆seed

譚嘉儀咁鬼勁既

judy 糖妹 美琪 好正

如果無執音既話，好勁。

其實佢唱歌真係幾得，個樣睇真啲其實都唔差。

糖妹識鬼唱歌咩

唔係呢個節目

糖妹唱國語個腔口真係好似台妹

糖妹真人好似成熟D

Fake 腔好悶，成個 Kai子咁。

陳敏之就五音不全，明日Orange。

主持得譚嘉儀好聽

原唱把聲好響亮，李樂詩唱唔到咁霸氣。

牙fat一開始唱乜歌？

who ha

幾多歲嘅巴打會睇呢套

13

哇有祥師兄

首歌幾考唱功

答案唔係b

嘉儀

kayee

佢同克勸同屆比賽

唱了

知否世事

好有喜感

頭先王馨平心有千千結個唱法係摩登，但係表演到好hea咁

果然係唱家班

永恆呢下未爆上去有點可惜呀

修哥好似唔撚妥佢咁

屌你老母 有無搞撚錯 節目表無寫

天荒地老 榴槤在摩天輪

hidden weapon

好彩無賭野

都係一個意外驚喜

淥

一次染過一次

利 阿 ?

2個都比人夾春袋

哇屌呢個變奏正到
祥師兄

前一頁我話答案唔係b呀

祥仔okay la

即時變得好歡樂呀

幸福摩天輪都幾難變男女合唱喎

鄭俊弘(牙fred)聲底真係有羅文feel

怕咩 你都唔找數

正 新歌

播帶

唔會

world cup angel sukie s真係唱得嫁

唔似....我有佢隻新碟

見暈老婆WOR???
一開波勁似播

秋官版本完勝

流經無人會mind 咀

之前SUPER GIRL

3條女依家最正都係佢

今晚十一點有祥仔

其中一個唔係响開心速遞做師奶？

?

佢係咪撈唔掂呀⋯⋯
咩都做

譚嘉儀幾正

唔係 係時候出發 唱返歌 十一點會講

啲讀白膠到爆

正 kelly

so dance

d rap無曬

我聽到
始終都覺得佢撈唔掂

著到咁淫啲阿伯會好緊火架

人地做dj點會唔掂

請kelly上黎好過

有勇氣瀨龜頭

譚嘉儀
慧敏哥

點解cut左同步的選擇xxx一致 你是男或女子果句既

誰對誰有意思 誰共誰大日子呢句都無左
屌你老母

咦好似認錯歌
當我無講過

有呀 攪錯曬

係無rap

首歌有幾長

準備睇3條女

我睇魔幻森美算

阮兆祥仲勁過張偉文

邊個作埋依D歌

咁樣打丁

老尷到仆街

叫張偉文點算

答案一定係C

咩黎

mischa

鍾舒慢咁

聽歌解千愁
大家快活一小時

美斯一陣睇唔睇99？

一陣viu有曼城

我地有無咁合拍

譚嘉儀

一陣十點巴塞 國米又要跟山神debut

曼聯

11先岩

TBB捧譚嘉兒好過捧陳曉怡啦

播聽日阿vs熱仲好

傻 借走曬d人 用d無經驗概人

唔講有無經驗
死蘇狗真係覺得後防可以健康成季唔傷果下至好笑
細緊 達美安全部送走晒
留返盧組果啲柒頭喺度

上網

有波路

細龍生唱一次現場既鏗鏘主題曲好嗎

mischa 未

mischa完勝

你

譚嘉儀正

麻麻地

jaries無做警訊咩

Purple 姐姐

呢首真係好撚經典

嘉儀好正...

壓軸

修哥係勁 請埋四大天王啦

呢個時候唱呢首 死藍絲

返去撐警啦莫華倫

美斯巴打有冇嘉儀圖

喜歡你

唔識欣賞

細雨帶風濕

唱歌定讀歌？

費玉清唱流行曲仲好聽

似朗誦多啲

佢人生最大成就就係唱自家烏冬唱撚到人地間舖執撚埋

幾時唱完啊
一個哽過一個

唱到首歌好咸濕

成個黃日華咁

佢個樣都係咸濕伯父

收皮啦膜華能，唱到殯儀館咁。

覺唔覺莫華倫強姦咗首歌
我想報警

嘉儀皮膚好白滑 白白淨

仲自己留言覆自己

做咩撚要作埋D尻歌放係最後唱

81 or 99

99d女

流經有feanna!

屌你啲女鬼唔馬六一岩一忽
睇女還是81的好

露肚個 幾正

但係果幾個完全唔識波 講野又好低b

照屌

打

一講點松即知係佢

松松做咩唔見一排好似唔同咗樣

唔係456wing咩？

仲以為松松姐姐咁新潮唱農夫

難聽到...
用鼻哥隆唱歌

等睇feanna

一齊

傷哥有料到wo

係咪無觀眾？
啲表演嘉賓對住空氣唱歌自high？

1987果套之前入場睇過
咁啱今晚無綫節目又幾精彩
例如有feanna 三日兩夜又好似幾正
所以權衡過後都係留守呢邊

CCTVB抵死

打風果陣

呢條友咁撚趕客
轉台睇逆權公民啦

但係有拍手掌聲喎

人鬼情未了

無觀眾先唱得放...

嘉儀睇落唔差 廋左
塊面再廋小小就好

叫敏豬唱唔撚駛聽

近日見過佢 隻腳勁thin

林夏薇吊打

夏薇好少少

Feanna做3日兩夜咩

我講漏 係大波雞白雲

淨係關心Feanna

唔係無綫人好難有得拍

feanna幾時先出新歌

金宵幾好睇咁

失樂園！

今日係咪佢

正 我諗洗板都似

無啦 去晒睇1987

咩1987

99台

哦

好多人都睇呢度

船頭尺

是我做錯是我做錯

deep 近日都見到佢

有冇嘉儀相

唔花心輕鬆上一線啦

deep果首腳下那臭屎好聽啲

失樂園好正好好聽

唔係因為衰吸毒咩

估唔到佢除左吸毒之外唱歌都幾好聽

佢同關楚耀都算係00年代兩大吸毒巨星

想當年本身可以做eason半個接班人

佢係有料 但私生活垃圾

佢感情勁好 溝到吹波膠

壓軸登場
Feanna好波

只是記得佢首: 縮了便吹一吹

開始出黎做了

有國際賽 西班牙 巴西慢慢睇返

今晚12點有波

authur 真係似西班牙 今佢係巴西

咩波

英對保

呢首我老母早排日唱夜 所以識

林夏薇好似咁耐都未大肚

哦 值得慶祝 de gea無左正選

睇blue ball world cup了

籃球世界盃

有啦

下 唔係一個

正呀

叫juno唱情感的廢墟

條女咩名

電台成日播

黃淑蔓小姐姐

2:45 牙朗打Jovic

兩個都完全冇氣冇力

不過呢首無乜難度比到feanna
下次可以試下向難度挑戰

把聲唔錯

佢呢首都唱得麻麻喎

會員零四多好有無睇

OK啦 但呢首係無乜難度既歌
唔太聽得出功架

失左蹤?

牙Fred咪撚踢爆無現場觀眾啦

tvb想啲嘉賓點算呀
識撚你啲改詞咩

feanna細我五六年但似大我五年

閃電傳真機 幾好睇

香港美食三吋釘

香港美食一條街三個主持加埋不足米6

夠呀

屌你老母

流行經典50年[粵]

嘉賓主持陳松伶除了接受譚嘉儀點唱<天涯歌女>之外，還準備了充滿正能量的<永遠的微笑>，松松更會一併演繹兩首歌的廣東話與華語版本。賈思樂前來支持修哥，並獻上對他別具意義的作品！吳浩康與鄭俊宏以結他Jam歌，為現場注入搖滾氣氛；狄以達則帶來<狂野之城>等歌曲Medley。今集還有車婉婉演繹<赤的疑惑>；王君馨送上節拍強勁的<信者得愛>；呂珊「壓軸」登場，「靚聲」唱出<不應再猶豫>與<寒傲似冰>。

09:30PM
香港美食一條街[粵]

去西貢不一定食海鮮，三名「為食家」糖妹、鄺潔楹與黃美棋吃勻區內「食街」福民街的泰國菜、新鮮水餃、特色熱狗、新式下午茶餐、神級海南雞飯，給予誠意推介及中肯食評。飲杯茶食個包是點心文化，食點心飲咖啡又有多過癮？另有酒店大廚在西貢市場街開店，十七年來如何用創新菜式留住顧客？糖妹、美棋展開港九「打邊爐馬拉松」，先嚐麻而不辣喉的台式滋味，還有足以令女士善變性格盡顯的牛盛薈，再豪邁地不理價錢叫盡高級海鮮！

10:30PM
3日2夜[粵]

吳紫韻、胡美貽遠赴法國童話小鎮迪南，細味中世紀古樸魅力！星期四市集掃街必試香腸捲餅，香脆可口。她們再往古城商店街尋寶，發掘獨特的瓷碗刻名服務。紫韻、美貽遊船河Chill着慢活觀賞小鎮；二人來個熱氣球初體驗，飄至高空迎接日出和雲海，感受「仙氣」！拜訪網紅餐廳，品嚐激新口味元貝蘑菇忌廉鹹可麗餅，以及到近百年歷史的法式脆餅廠朝聖，搜羅精緻鐵盒手信。碰上兩年一度的古堡節，她們還學習傳統舞蹈表演打成一片！

11:00PM
勁歌金曲[粵]

林欣彤以第三身角度唱出<失戀的人站起來>，讓失戀者發洩傷感，不再欺騙自己！「悲哀代言人」關楚耀送上正能量滿瀉的新歌<樹窿>，原來此作與出道歌曲<十年樹木>有些連繫？林穎彤獻唱曲風帶點懷舊的輕快作品<你永遠是最好>，還示範錄音時的可愛語調。林師傑再以歌手身分登上《勁歌》舞台，帶來《十二傳說》主題曲<傳說>。趙慧珊Aka現場演繹本周冠軍歌<生來起舞>。

狄易達

d旗袍

陳松伶生得好高

阿deep搭鄭俊弘，唔會出事，但係無乜驚喜

鄭俊弘(牙fred)把聲真係有羅文feel

back

nicole wu 呀今晚

字幕寫又唔做野 又唔讀書

達仔

狄仔ddanxer 爽

Dancer

城城

唱這歌

好聽喎

唔差喎⋯⋯ 唱得
定係城城歌易唱

狄爽

班女dancer跳得好hea

嘉儀好正

原來樓主唔係疤迷

跳唱完即刻接受訪問都無氣喘

係疤 但唔係呢度概

同我幾季廠啦

車婉婉

唱唔唱情的代價

it’s so high high high

不好聽

d dancers

不推文回覆

mc仁呢

願權叔早日康復

放開胸圍沖天飛咁撚激？

屌你無聽呂珊姐唱歌右？

架？

有

咁你有咩唔明

有唱呢句咩

原句

胸懷
但佢唱到超似胸圍

經典劇《上海灘》中，呂良偉飾演「丁力」深入民心。呂哥難得亮相兼開金口，霸氣演唱之餘，還會分享跟修哥的情誼。馬浚偉亦受修哥邀請到臨獻聲，除了以<赤子>展示歌喉，還攜來余香凝深情合唱<只怕不再遇上>。松松曾與張學友合演音樂劇，這次她獨唱<愛是永恆>，並聯同主持拍檔鄭俊宏送上<花與琴的流星>。此外，泳兒會演繹<難得有情人>；Dear Jane帶來改篇自經典英文情歌的粵語版；衛詩則送上王菲的<夢中人>。

正喎

正 泳兒 張朱友

學

無學友喎

我知

上海灘

泳兒小姐呢首真係幾經典

達明

我要殺死丁力個仆...

我愛頭十

泳兒 我又係最愛
睇77台 有佢同容袓兒 音樂會

黃智雯?

下 而家?

個樣唔駛做舞台劇咁既...
呢度都唔係...

愛是永恆

都係張學友版好聽

蟲蟲姐姐好似係支那場做陳潔儀個角色？

呂方

ddos 又影響我地 帶巨頭

jill vidal

係呀

好正wo joey

屌。。連登頭先上唔到

衞詩好撚好聽呀屌。。。

哇馬仔壓軸

dear jane首歌都好正呀改得好好聽，wow

夢中人 好撚聽到

now also

講真 攪咁多 又影響到我地

呢首歌唔係佢地改
係呂方翻唱
你最多只可話佢地編個新曲風好聽

dddos攻少影視台啦可以嘛

馬仔 我開國連登都有開佢過年唱歌tst

馬仔真係多才多藝

唱自己啲舞台劇主題曲

16過年都係唱呢首

因為佢個偶然舞台劇16年已經有做緊

馬浚偉唱歌真係掂

如夢初醒

一陣有Jennifer正
雖然無姓shum果個Jennifer咁正

emba

嘩 正 我top 20愛

馬仔又有新契妹啦

OK喎余

你老味壞夠未呀

咪係 壞處太多

好似好耐

同嘉欣楊怡果啲比就係新啦

條女係幾正

08:30PM
流行經典50年[粵]

前輩歌手麗莎除了帶來充滿異國情調的作品，還深情演繹<等待>。泳兒以一曲<感激我遇見>，送給在其人生旅途上的每一位支持者。敖嘉年女歌男唱，挑戰杜麗莎名曲<假如>；林子善載譽重臨，送上傾注夏日風情的金曲；甘國衛的粵曲底子深厚，演唱<書劍恩仇錄>別有一番味道。被譽為「咪前影帝」的杜燕歌聲線優美，他會為大家獻唱甚麼歌曲？嘉賓主持陳松伶即將暫別節目，她連環熱唱<親情>等劇集歌曲，並跟修哥合唱<倆忘煙水裡>。

林子善

假如
十級挑戰

泳衣

正.....好中意佢

林子善

屌 泳兒唱得好撚難聽

無錢補染咩？個頭柒到

黎國鎮

敖嘉年呢種演繹方法合格有餘。

以為係青山

搵葉巧都唔搵小一姐既

mischa 我top 20

其餘19係咩

咁難答

傅老師

唱得好好wo mischa

林子善呢？

又話有林子善既

林子善載譽重臨，送上傾注夏日風情的金曲

無時間啦喎

呢個幾月嘅50年係咪都冇請現場觀眾
啲掌聲都key入去

前輩歌手麗莎除了帶來充滿異國情調的作品，還深情演繹<等待>。泳兒以一曲<感激我遇見>，送給在其人生旅途上的每位支持者。敖嘉年女歌男唱，挑戰杜麗莎名曲<假如>；葉巧琳再臨節目，細訴<捨不得你>；甘國衛的粵曲底子深厚，演唱<書劍恩仇錄>別有一番味道。被稱「咪前影帝」的杜燕歌聲線優美，他會為大家獻唱甚麼歌曲？嘉賓主持陳松伶即將暫別《50年》，她連環熱唱<親情>等劇集歌曲，並跟修哥合唱<倆忘煙水裡>。

屌 變撚左Mischa

喂美斯知唔知咩事
點解會抽起左

等撚左成晚

好撚過份

咪仲好 舉腳讚成

林子善上次技驚四座
希望下星期有返

咁快有

其實係我要求

其實呢集比小一姐上黎順便當宣傳個騷仲好啦

上之

你老味

陳松齡咩事 玩幾集就無

嘉賓主持

肥左

都咁老啦

脹到 打botox

屌奶星今晚有棠哥
要睇了

一開場就黎趕客

胡美貽

曹總飲歌

屌奶星有棠哥睇你先叫我

Porn Tonight

把聲唔似佢平時喎

你遲唔遲啲 絕世港佬又唔幫手推

拜拜豬豬我愛你

極難聽

返去唱k算啦

好靚女 但音準係咪有啲問題

唱感情線上啦好過啦

唱得好悶，但又未到好難聽嘅地步，少少難聽

有po? 岩做同歌有關概野

五音不全

咁撚難聽都好意思出嚟唱

唱為何又是這樣錯仲好

Do姐？

你睇我起底啦

睇國際賽

呢張真係似

智利 山狗

好似

咁多負皮

見到 個節目真係一般

屌 12點先係

同樣係假鬼妹 , 廖碧兒把聲就

XX往事 幾千次？

今日驅風味濃佔分幾重

岩晒d廢老睇

「女神」張曦雯甜蜜演繹<親密關係>，粉絲心醉。

心碎多啲
難聽到

如果有一集係黃妍 黃淑蔓 戴祖儀同一集上去唱我願意即刻死

又有泳兒

屌奶星有葉振棠睇未

2019年 仲進興

壓軸呀 慢慢等啦

成日都睇漏咗左手邊最前係邊個
屌那星又係signal黎

進興左輪都去咗做看更

雙重身份呀嘛

天哥

個腔舊撚到

再回頭，你...

啫吖榮

jaire食兩家茶禮

點解呢

做乜著到個did did姐咁

無樣就著咩都唔緊要啦

唱功已無左啱啱出道既驚艷了

楊明 三哥

J.Arie初初出道嗰兩隻碟都好好聽
好清新好舒服
之後無啦啦走去拍戲
而家冇哂影 好似幾年冇出過碟

viutv套假設性無罪都有佢

屌你楊明呢張相連姚浩政都搶鏡過佢

警訊

Paco

集集都有泳衣

下真定假
迪士尼二世？

泳兒 เด็กว่ายนํ้า

兩個輪住

唱國語

我要睇棠哥呀屌

痴孖筋點解咁嘥

未來英皇一姐

希望唔使好似克勤等咁耐先上到位

棠哥

自漬在山坡

喺tvb聽到原唱真係犀利

原唱係關正傑呀屈dee

高處食雪糕

以前亞視日日播

又好似係 唔怪得聽落唔似

呢啲先係廣東歌

15年, 泳衣都14年啦

跌晒watt?

美斯點睇黃妍當年贏左英皇比賽但決定唔簽英皇既決定

唔通viu 咩

長過克勤

戲班小子

四大天王係勁 joey都夠長氣

前段唱埋啲歌超悶，老人院啲哥哥姐姐都頂唔住

張學友情書幾好聽

日期： 14/10/2019
活動： 《流行經典50年》錄影探班
嘉賓： 胡楓、陳敏之、鄭俊弘、譚嘉儀、
葉振棠、陳浩德、李龍基、區瑞強、
吳岱融、甘國衛、朱璧汶、呂珊、
胡美儀、李思捷、朱凱婷。
時間： 19:30
地點： 將軍澳工業村駿才街77號電視廣播城一廠

思捷

扮四大天王囉

思捷 祖男 祥仔 3大巨頭

有生之前有無機會見到佢地再合體

祖男停止奶共吧

修哥的「小生老友記」Joe Junior到臨「撐場」，帶來等英文金曲，炒熱現場氣氛！「Hi-Fi天后」陳潔麗接力登場，靚聲演繹<約定>等名曲，樂迷聽出耳油。JW王灝兒翻唱華語名曲，歌聲中透出傷痛；泳兒則帶來迎合季節的<秋去秋來>。Patrick Sir英語了得，跳唱「貓王」金曲可會同樣無難度？黃智雯壓軸亮相，向觀眾送上天后名作，為今集寫下圓滿句號。

有黃智雯

正 泳衣真係長駐

30PM
香港美食一條街[粵]

隨着機場搬遷，九龍城泰菜店林立盛況不再，但沙中綫即將通車，加上新建住宅樓宇，讓區內食肆再次蓬勃起來。糖妹、美棋、Judy闖入福佬村道、獅子石道及侯王道盡情吃喝！帶着菠蘿包入豆品店，一試自創新滋味。淺嚐每日限量甜品，少女心大爆發！本地手切肥牛、近江和牛、時令藍龍蝦，九龍城皆有提供。主持們尋找發哥的覓食步伐，點吃加拿大風味的越南湯河，還有滑蛋蔥花叉燒飯！壓軸有泰籍幕後推介的串燒店，有何特色肉類美食？

10:30PM
3日2夜[粵]

譚嘉儀、周佩婷同遊日本富山縣，先由環水公園開始瘋狂打卡。再穿上和服漫步八日町通老街與五箇山相倉合掌屋，感受原始美。嘉儀還在合掌屋小店發現奇異樂器？富山以和紙製作與錫製品聞名，她們自家製明信片、錫杯，成品怎樣？當地海產豐富，二人品嚐新鮮白蝦刺身、手掌大的生蠔，還有必吃氷見牛；又到酒廠任試日本酒，口腹大滿足。嘉儀、佩婷挑戰刺激水上飛板，勁High！二人此行住進溫泉旅館，在露天風呂遙望森林山色，很治癒。

11:00PM
勁歌金曲[粵]

譚嘉儀繼<有了你>後，第二次翻唱陳百強的歌曲<今宵多珍重>，壓力甚大，監製朱俊傑如何協助她？蔣嘉瑩十九年後重唱<假如真的再有約會>，還找來師妹施匡翹合唱，再附上當年未夠的深情，為歌曲注入新驚喜。唱作歌手Judas羅凱鈴不帶來自家作，反而演唱學生畢業作品<木蘭>，訴說當「女兵」的故事。洪卓立演繹本周「勁歌金榜」冠軍歌<鬚根>後，笑談下首歌曲會用身體哪個部位作主題。

有冇人買左三生有幸演唱會飛

左肩成舊肉咇左出黎

海

陳浩德？

睇雯B

押軸

吻滋

啱啱先睇到 我第4節先返過黎

嘩屌吻支 我走一走先

真係可以三們主持都難聽
比返阿廉 胡仔我地好嗎

Patrick sir嗰啲所謂fans牌
係咪用文字藝術師整?

湯記

陳敏之生仔果下成道唱歌氣無左就唔好再獻世啦 生完之後無唱好過

陳敏之可否不要再SM觀眾耳朵

今晚仲有中聯辦唱歌

CLS!

推得咁快

有一集搵左成班解決師上去悶到仆街

黃智雯不知幾正

從來都唔識得唱歌好無，邊有生仔前生仔後。

屌你老母 黃金時間播啲50年前嘅歌

主持界作表 ?
咪強姦民意啦牙fat

Joe Junior

因為有人要鬧

牙fred被投閒置散

咁應該代表啲咩
東張界？

真係神劇

就快睡眠

似信心花舍

無人話佢係代表

好名

節目邀請當紅歌手獻唱新歌及分享近況；「超級勁歌推介」播放精選新歌MV；「勁歌後援會」更有一班Big Big Voice的音樂單位，走到後台邀請派台歌手玩遊戲。另一環節「已讀即回」，讓歌手即時回應網上平台對歌曲風格、歌詞內容、MV拍攝手法的意見及評論。此外，當然少不了倒數每周「勁歌金榜」排名，而冠軍歌曲得主更會親臨現場演繹作品。

呢啲環節無撚晒

演戲就演戲，無啦啦唱咩歌，咩咩星夢仲出唔夠醜？

人要知所進退，要有自知之名。

你好好演戲，我絕對支持你做視后，但拜託唔好唱歌。

27號viutv 同樣有音樂節目 chill club

中聯辦

有呀 j2版

希望黃妍會上

完全無問題

連登成日爛ser回一次變兩次變相幫推上熱門

呢首OK 頭先想睡

10:30PM
3日2夜[粵]

譚嘉儀、周佩婷同遊日本富山縣，先由環水公園開始瘋狂打卡。再穿上和服漫步八日町通老街與五箇山相倉合掌屋，感受原始美。嘉儀還在合掌屋小店發現奇異樂器？富山以和紙製作與錫製品聞名，她們自家製明信片、錫杯，成品怎樣？當地海產豐富，二人品嚐新鮮白蝦刺身、手掌大的生蠔，還有必吃氷見牛；又到酒廠任試日本酒，口腹大滿足。嘉儀、佩婷挑戰刺激水上飛板，勁High！二人此行住進溫泉旅館，在露天風呂遙望森林山色，很治癒。

11:00PM
勁歌金曲[粵]

譚嘉儀繼<有了你>後，第二次翻唱陳百強的歌曲<今宵多珍重>，壓力甚大，監製朱俊傑如何協助她？蔣嘉瑩十九年後重唱<假如真的再有約會>，還找來師妹施匡翹合唱，再附上當年未夠的深情，為歌曲注入新驚喜。唱作歌手Judas羅凱鈴不帶來自家作，反而演唱學生畢業作品<木蘭>，訴說當「女兵」的故事。洪卓立演繹本周「勁歌金榜」冠軍歌<鬚根>後，笑談下首歌曲會用身體哪個部位作主題。

曼聯降班一刻要唱呢首

唱作歌手Judas羅凱鈴不帶來自家作，反而演唱學生畢業作品<木蘭>

呢條TB好煩

費隊 賴我山神 一早講左隊問題

支持曼聯降班

dr dylan!

好悶 廢老英文歌

上啦上啦屌你老味

Joe仔

牙Fred啱啱果個乜撚野表情

今晚3日2夜好J

睇99台不了

巴已0-3 suarez messi griman

正wo 理菲

王

唱得太formal
同王菲差太遠

ok wor
佢叫咩名

讀歌詞都叫hifi天后

陳潔麗

陳敏芝

有冇邊個好介紹下

(長駐泳兒) 流行經典50年22?

你一開完就唔係長駐

都地得嫁 睇個勢都知長

咁普通都叫fihi天后
聲普通 唱功又冇 讀歌詞

(the next一姐泳兒(長駐)) 流行經典50年22?

悶到又冇感情 快啲完啦

核突版林夏薇

敏芝頭

靚就得,洗咩好唔好聽

悶到現場觀眾無晒反應

😆咁你靚既標準都幾低😅

，C呀一定係C

陳同佳

咁撚樣都靚

諗返起 係咪屈dee攪到佢唔見雀

後面彈奏嗰啲木口木面hea到

你咪屈

上面黃妍正唔正

秋來秋去

我錯左？

長駐jw

長駐黃妍好唔好

最好啦

泳兒出左未

JW 搞咩呀⋯⋯

未

jw入歌係咪miss左

美C your飛佛

ok la

陳潔麗陳潔靈陳潔儀

我覺得係

好撚悶
低key又讀歌詞

咪撚唱國語啦唔識

仲有陳潔玲

拍柒sir

PATRICK蛇

黃淑儀黃淑曼大黃淑曼黃淑儀盧淑儀

呢條蛋散發到圍真係奇葩

PS唔係想show唱功係想show自己英文叻啫

仲要標榜英文好 好過佢既人大把啦

patrick sir老婆靚到

好柒呀！媽

盧苑茵 盧苑儀

柏力克瀡

屌那星邊撚個舉牌寫PATRICK SIR
仲要係用文字藝術師

啲廢老廢中表情悶到

笑屎

想知佢老婆睇到會咩感覺

咪篤爆啦

柏迪克瀡

好柒呀屌

叻?

佢精蟲果陣已經聽緊

佢入行之前教英文

人地覺得自己哎呀補習名師+明星架

(未來一姐泳兒) 流行經典50年22

仲開 悶到咁

其實patrick sir係乜水？

He全職員工

撚頭一個

原來係咁

唔悶wo

條patrick英文好真係得啖笑
頂多叫教初小英文算啦

VINCY

有鏝迷手足

抽來也抽去

如果係好聽嘅 就算tbb都撐啦
點知全部都咁難聽

好聽再

到

生涯最大成就就係晚晚有得返屋企同關菀珊做愛

。